冇喇冇喇 要人權法案喺參議院通過有困難

肥佬黎副手Mark Simon於蘋果日報講述《香港人權及民主法案》在的最新進展，結論是：參議院難以於今年以一致共識 (unanimous consent) 的方法通過《法案》，原因是代表一些與中國關係較密切的行業的參議員對制裁部分有保留。

老豆搵仔 Admin：記住「打鐵還須自身硬」啊

pish 1

pish 2

pish 3

pish 4

pish 5

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

pish 6

pish

其實要100%先可以即刻通過都好撚on9

嗰啲舉著美國旗嘅朋友，真係要考慮使唔使燒咗支美國旗

但都冇可能係年底都過唔到

pish 7

因為好多bill

唔好成個細路咁發爛渣啦，其實人地唔係奉旨幫香港，嚴格黎講香港只係棋子

更加唔使講佢哋仲煩緊要彈劾侵侵

休息耐d咪通過到

咁各位可唔可以唔好再比人權法綁死自己?

甴近平

靠自己

玻璃心

延伸閱讀：燒山:100%通過香港民主及人權法案

我恐怕會難以接受你呢個說法， 呢個時候更加唔可以鬆懈！
如果就咁話要休息草草了事嘅話 ，我哋已經逝去嘅手足係唔會原諒我哋

燒山

仲好啦 做返自己

燒山不如你講少句啦

仲奶共⋯⋯

咁你教我點做？ 唔通就咁眼白白，將我哋嘅努力成果送給嗰啲奶曬共嘅生意佬？

所以起碼要過嘅話都要超過67票，先至達至三份二通過

無了,香港已死

Hi sir

pish 8

其實差幾多票

you just stabbed our back

不意外 侵侵都收左皮

大家淨係記得佢係大總統 似乎無人記得佢本身就係一個唯利是圖既商家佬

佢今年冇得一致共識 下年都係 香港人靠自己啦

呢個絕對係呀， 冇利益瓜葛搵鬼care， 好似西巴布亞咁冇人理。

所以最終王牌都係國會同參議會

諗定未來入集中營前點拉多幾個狗陪葬啦

權力只可以靠武器奪得

push

要唱美國國歌，美國旗海
一早話咗有奸細

要死都要綁住炸彈背心攬住一齊死

咁你咪針住果班奶共既黎搞囉
LBJ冇樣你睇？
美國議員奶共 聽落都和味啦
關美國成個國家咩事

一直都話要靠自己

奸細一定有㗎啦，不過唔關美國旗國歌事
最大嘅阻滯都係攞住人民幣嘅商家佬

去到依家啲人仲一日到黑喺度拎呢個議案黎打飛機同嗰啲以為民主係由天跌落嚟嘅冇咩分別

2

唯有定個deadline
今年最後活動 失落聖誕

其實個程序到底係點? 有一個人反對個法案都唔會過?

係

咁即係只要中共買起到一個議員就GG...

冇錯

靠自己唔該

我唔見美國人民有明顯嘅行動，向攞住人民幣嘅商家同政棍大大施壓

負面撚

自己香港自己救

燒山8月話人權法100%過😥

搵到嗰啲支共間諜出嚟
再睇吓咩公司咩鋪
搞鑊金嘅

果位師兄擺明曲黎串鳩啲休息撚啦
btw 靠自己啦 千祈唔好全民勇武同埋日間抗爭
如果唔係政府真係會跪架

推

去果d親中議員twitter洗版？

仆街....我成日以為好似香港咁睇贊成定反對, 咁樣玩法死得啦

警犬ac
拉

係嗰啲攞住人民幣嘅商家佬畀負面反應畀我哋手足， 唔係見少少阻滯就喊曬口

就算嚟多次紅色鎮壓都冇所謂

根據佢咁講，因為有參議員要hold，而mcconnell又唔肯排前的（而家排繄23x位)，先要慢慢等上大會投票。唔係一個參議員反對，就投唔到票，只係要等到下年。

佢predict有大概八十票會贊成，即係過三份二，侵侵唔簽都會生效。

senator絕對係corrupted的，太多利益關係，商界既關係。眾議員係會貼地少少。

一早估到，對美國唔應該有咁大期望。

屌你， 我唔撚係狗呀仆街

Push

no on9 thz

正常 二戰前美國商家佬重支持緊納粹黨

排隊冇排，侵侵又比人玩彈核。香港人靠自己la, 自己香港自己救

我搵唔到理由 燒美國旗

直至到佢啲盟友向美國領土吐口水

要繼續係美國引起注意 等市民俾壓力佢地

等埋下年過左人權法先啦

其實個意思
即係一致同意
可以即刻過
否則按正常程序過
目前排位下年表決
有無錯

佢好明顯反串

是日風向：人權法唔會過，美國佬冇用，大家慳返啖氣

如果要再等嘅話，我地都應該死撚咗

上Twitter帶風向 話唔支持人權法案即係唔支持人權民主自由 係共諜

唔洗咁

唔想再理人權 睇返7,8月同而家差幾遠

mitch mconnell 肯排前就乜都搞掂

sir

Good point

你話我？

除非香港冇咩大動作再引起國際關注, 唔係就排期排到佛誕, 係咪可以咁理解?

一早就唔應該靠人地，即使過唔到，要做既野都係一樣

正正相反， 參議院有紅色代表， 就要做好海外文宣，向美國民眾明白香港淪陷就係全球淪陷

收皮 又想借啲倚

係咁咩
應該唔係unanimous就vote?
點會有一個反對就唔過

no, 更加要舉高啲

咁你燒咩美國旗

太遲了 大部份人心態上已經依賴左人權法
之前仲要吹到話今年內過

趙小蘭呢啲咁既華人擺明係共諜
唔想點解可以俾呢啲華人做呢啲位

玩完

日皇登基趙小蘭仲同王歧山密密斟

incase pass唔到先

如果而家投都會過，但議長唔比打尖 所以正常要等緊下年
係有反對情況下

拖到出年就好危
冇人可以擔保呢半年內唔會有更多senator轉軚/被收買

美國人雖然唔係姓「支」，但係姓「資」

要美國人唔親「支」，先要令到支那冇晒 cap「資」嘅價值

如果唔係都晒鳩氣

點都會過
只係加快唔到

根本過唔過到都好，唔可以一味指意人地幫忙而放軟手腳，最重要係靠香港人自己

Nola
有冇快線既分別者

一定係畫面唔靚過唔到

着曬聲援香港嘅衫去睇NBA都仲唔算？
起碼可以吸引到班議員注意件事啦
唔通你要美國人搭飛機嚟香港抗爭咩

喺reddit comment 問過外國人，佢哋話避免但死咗都唔會割

下年又要重頭開始 包括眾議院

一致通過就可唔即時pass
唔係一致 就要排期等表決 2/3通過

局勢係咁變，邊個可以講清之後發生咩事
繼續做好自己野啦，外國咪等手足lobbying
過左就唔洗做咩

早知聽佢哋講休息啦
香港人 休息！

唔係呀巴打

一致通過唔怕比人拉布拉到2047咋
最終都係要表決

只想問
排隊既話
下年幾時有機會過

Twitter 俾Solomon Yue 睇下

🇺🇸

大鑊了

到下年三分二被人收買咪不用過

會唔會就係3月左右？所以支共等3月先換馬

呢條友正一仆街含包散 口講支持HK
支那老婆又收支那錢助選

仲有一方法係60個贊助，但而家得35個

唔係
只係打唔到尖

其實這個不算風向。其實香港人點諗根撚本就無法左右係美國嘅人。我當呢個版面全部人一至話下個月可以通過你估真係會發生？努力把行動地下化靠自己救香港好撚過啦！

我講過 過左都未必有用
1。用唔用 美國決定
2。就算用 好似新疆d官咁 係強国奶共做大爺 一樣生活好好 唔怕制裁
棋子幾多都有 大把人唔怕美國制裁 至緊要享受榮華富貴

都講左 靠自己

咁下年幾時過

9位議員有咩生意? 大家一齊幫襯下

靠自己啦

等你班傻仔仲日撚日話等埋人權法，屌鳩手足勇武，話要抖抖，抖？再抖就長眠啦

好難100%支持 呢個係事實
老共買通一 二個已經得

唉娶支那人真係引狼入室 全球通用

下年比老燒講多幾濟就下世先可以過了。

最好笑fb有班free rider日日等美帝打救講咩等制裁，制你老味咩而家

又要人唔升級又唔肯過
咁即係回歸番攬炒路啦

我

求人不如求己
甴近平

咁多位 我想問一個問題

又係呢啲標題

殺班黑警 唔會有錯
如果有義士攪掂班黑警而將來法案唔過 我唔會怪義士

港共831至少殺左我地三個義士 未計浮屍

殺人填命 天公地道
我唔會怨義士

蕭生燈死咗

習近平 甴近平

唔需要囉

正常咁去 如果下年過到
會係什麼時間？

佢地覺得過左就贏了 end game✌️

831

美國在港商會係反對人權法，有咩方法令佢贊成？

外力只是幫助，香港人堅持

屌 又比燒山燈中

屌 都話啲美國佬信唔撚得過架啦

其實無所謂 都係行攬炒路線
有人權法只係多樣武器咁

燒山又中,正仆街

眾議院無問題好快過

話左美帝會出賣我地
Gphone呢班友呃曝光光環打醬油

番百度啦

謀事在人 成事在天 做好自己

由而家開始要要找方法打持久戰、我個人係小d出街，減少消費

點解眾議院又可以100%

仲要靠自己㗎！
加油啊香港人

無期望，不嬲都話求人不如求己，係啲傻人成日覺得美帝係菩薩日日拜

100% 唔得姐，咁都會過，只不過唔係立刻生效

冇乜撚7冇姐

報道有講呀，唔好too long dont read
預期三四月到
有人反對既意思，係有一名參觀員反對，就唔可以animous通過，要排隊。
而家條法案係排繄二百三十幾位，可想而之係幾後既事。。。
congress係animous通過，所以先打針咁快。

過都係修改到無哂辣啦

而家局勢比較平穩都係因為人權法案 我諗而家通過唔到 情況一定會失控

眾議院係直選
而參議員有一個比人收買左
無計

諗多左，局勢平穩左係因為好多前線比人拉左。

唔會
排緊隊
只會愈改愈辣
因為中美磨擦只會愈黎愈多

事實係
有d人都係吸光環
名大於實

阿sir係唔係好驚

當然美國佬備而不用。但總好過無用。
反方向製造白色恐佈咁解。
同埋同新疆的官同香港既官係兩回事。
新疆個的唔出國都吹佢唔漲，香港個的？有邊個無外國公司，外國資產，甚至家人無外國國籍？
同埋好似二三十年前最惠國代還咁玩，每年要國務院交report renew香港關係法。所以過到一定有幫助，但當然要靠自己。

拉
我要知聽日行動
[撤退戰略行動] 11月2日攬炒巴發起流水式集會

認真講
就算過左未必有用 太多變數
靠自己最實際

其實平時見手足同班黑警打
我覺得就算比你殺左黑警，只係出左啖氣，無補於事

反而點癱瘓香港融資能力 ，阻止香港送錢比強国先係重點
狗官，黑警都係棋子，多多都有
破壞香港核心幫強国的價值先有機會令強国投降

咁咪睇下點囉

睇全文：農產品，波音，荷里活，fedex，係依方面香港人可以做的確既唔多。

呢樣可行D

聽你咁講原來前線得幾百人

唉 應該下年，中間應該好多手足有排拉有排俾人打同已經座緊

參眾都係直選
但眾議員任期得2年 每2年全部重選
多數睇黨派頭點做 政黨色彩濃
好多議員提法案都想爭取上大會
出名法案戰場
參議員做6年 每2年重選1/3
睇利益行先 一個反對就有排辯論
所以法案經常拖好長先過到
臨近任期結束既法案好易拖死
又名法案墳場

都係個句，備而不用，總好過無
美國佬睇中香港，都係因為有利用價值，可以向中國施壓。
例如dq單野，覺得唔多唔少係條act比到壓力。

要癱瘓香港融資能力，其實好難我地自己做得到，需要的外國勢力幫幫手既。多一條就多一個幫助啦。

你睇阿里巴巴咁急於係香港上市，其實都同侵侵之前放風話delist中資公司係美國上市有關。

要靠美帝係必然，當然做好自己本份先，先會得道多助。

唔通又被燒山燈中

Pish 繼續努力啦唉

講咁多 都係要錢姐

小朋友咩
不嬲都話要靠自己

果兩票係邊個？

legislative graveyard並非浪得虛明。
但mcconnell唔係無壓力，cruz, hawley依堆明日之星不斷施壓，就係黨內既⻆力係點。
同埋，對美國呢講，過左就有多件weapon，非常有利用價值。

Montana

Both senators of Montana

一早話難過

咪係，一定要和平唔好咁暴力

講經講到幾接近都冇用
一係過一係唔過
而家就係唔過

唔止兩票，九票話要hold
根據佢舉的例子，估計其他仲包括california, washington, tennessee..

知唔知啲議員點樣先會co sponsor

無人話唔過

睇黎應該會不斷吹風開哂唔支持既SENATOR名
慢慢搵啲前SENATOR幫支那既EXAMPLE
之後搵CIA FBI查完又吹下風會告會拉
睇下中唔中

天助自助者
冇人知－兩日後世事如何
－切盡人事！總之今日所做－切無侮今生
美國過左香港人權法都唔係咩仙丹
只係多樣野制約極權而且用唔用都好睇美總統
一日香港未光復，－日冇雙普選，香港人都唔可以停止抗爭

兄弟要多睇世界史，以史為鑑
就會清楚明白國與國之間的權力遊戲是如何運作
特别係美國二戰後是如何成為世界大佬

無得排快期
要按正常程序排期

乜柒標題，而家只係無特快隊渣

如果有個催淚彈飛入左美領，會吾會係助力？

認真 呢排大家好似冷靜返d 我先敢講 大家之前真係將條act睇得太高
講親都係為咗呢條act通唔通過而argue 好似唔記得咗個本身應該要做既

其實點解美帝唔會對呢啲親共議員做嘢呢？
明知依家反共係國策
重會容許啲議員奶共

過到就得 唔爭一時半刻
等埋英澳加一炮過
走資都走唔切

本土戰線畀國際戰線綁手綁腳係幾咁 on9

搵個corrupted 體制去幫香港光復

好多和理非all in 美國

通過唔到只會更大件事 再無多個包袱

好明顯美國唔想做香港人既condom

幾好軍師同國際關係撚明白有d野終於係要自己落場 無得假手於人未

係因為cc台吹休息風

都預左無咁易，大家頂住

老燒9月已經講咗啦

蕭若元：香港民主及人權法案100%會通過

美國交通部長趙小蘭被指以權謀私受調查

繼續經濟戰攬炒，燒到上外資利益受損為止

波音

嚴格黎講好似古代d廢城邦去投靠大帝國，唔係淨係棋子，你完全冇得益先叫棋子

話左唔可以等人救
有咩做咩
和理非既和理非
勇武既勇武

唔推呢d減士氣既文
人權法過唔過都好 香港人都係要靠自己

就算過左都要繼續
唔係過左匪共就即刻跪低
無咁便宜

you are right

我都係和理非，我都會 all in 美國。

但亦明白反抗，就一定要自救。如果冇反抗心，除非美國派軍隊幫香港人，都係冇得攪

burn hill

必需要剷除文明世界入面嘅共諜

要對付嗰啲畜生真係要 以其人之道還其人之身

正常表決就要排隊
前面有200幾個議案排緊
所以要打尖就要100%通過
否則就慢慢排

我估都應該係選完2020年總統選舉之後， 或者搞掂埋個彈劾議案，先至重新再審議

同雨傘嗰陣嗰句we will be back一樣咁失敗

仲好
破斧沉舟
kill or be killed？Yours

唔好信果兩個
會通過
但要排期咁解

咪講多啲人權法通過咗，就唔使擔心佢哋嘅技術會比中共調轉頭搞鳩佢哋， 例如網絡系統同 汽車引擎之類嘅軍民兩用物資

唔好咁早一錘定音話人哋信唔過， 而家問題就係都係有商家佬阻頭阻勢

裝唔裝修私唔私鳥都好，親中共嘅美國內鬼一樣都會做阻膠。靠返自己吧，唔好畀藉口自己，唔好太依賴人權法，繼續遵從攬炒宗旨

要記住美國內部唔係一個整體，人哋民主體制一樣有好多利益互相抗衡，唔好鬧美國佬出賣香港喇，有心嘅議員已經幫到盡。

根本呢啲華人就唔可以俾佢做咁高位

今日要繼續揮美國旗

要揮高啲畀鏡頭睇到

If we burn, you burn with us

講到尾咪又係為利益為錢
依個世界無人會可憐你
只能靠自己

之前已經話要向美國人文宣話支共有收買美國啲參議員

點解之前台北法案又過到？

keep it on

蘋果全文

This will be brief.

It's no secret in Hong Kong that I was with my boss and a few others recently walking the halls of government in Washington D.C. Saw Speaker Pelosi and other leaders in the House and Senate. Visited the State Department. Met some folks from administration, the think tanks, and of course always see the very switched on human rights groups. This week I shot down to D.C. and saw a few folks in a follow-up. All staffs and officials. Working level folks have best info.

Both trips to D.C. were in regard to one question. Will we see Senator Rubio's bill, or for that matter any bill on Hong Kong from the Senate in 2019？

Answer is No.

But let's not flip out. Senate will pass segments of the Rubio bill through a "Foreign Operations Funding Bill" by the end of this year. There will be some key and good updates on the existing Hong Kong Policy Act, but it will not go as far as the full Rubio Bill, which will now have to go through the full Senate floor process before becoming law.

As far as timing for the Rubio bill, there is little chance that work on Rubio's bill, or any Hong Kong legislation, will happen on Senate floor before April or May of 2020.

So what's the hold up in Senate？ Agriculture, Boeing, Fedex, and Hollywood. I count nine Senators representing those industries who will support a "hold" on any legislation at this time until they get some floor changes to the Rubio bill.

What is a "Hold" in the Senate？

A Senatorial "hold" prevents a bill from going to a full floor vote for "Unanimous Consent". Unanimous Consent is when non-controversial bills are sent to the floor by the Senate leadership and a voice vote is taken without any amendments being offered or any debate on the floor.

Good news is a "hold" is not a permanent block. Once any Hong Kong bill comes to a full vote in the Senate, and it will, I expect at least 80 Senators voting for passage. But this brings us back to timing. We are looking at late spring 2020.

Time on the Senate floor is in short supply. Every piece of business in the US Congress has to go through the Senate. Add to a very busy Senate schedule the potential of an impeachment trial and Hong Kong is just not on the priority list.

It's obvious that Senate Majority Leader Mitch McConnell is not happy with some aspects of the sanctions in the Rubio bill. McConnell has been a consistent opponent of sanctions throughout his tenure in the Senate. His chief foreign policy aide, Robert Karem was identified just this past October 31st in the Wall Street Journal as idealogically opposed to sanctions on Turkey. If Karem is consistent, and we can assume he is based on other Senate sources, then it's reasonable to assume Karem is similarily opposed to sanctions in the Hong Kong Human Rights and Democracy bill. This means there will be changes to Rubio bill before or when it reaches the Senate floor. Just what changes, I am sorry, I do not know.

Finally, we shouldn't discount that China has some influence here.

The Trump administration will not want to upset Xi before they sign a first stage trade deal. It's not politically viable to deliver an insult to China when a trade deal is coming up at a November APEC meeting. Yet, administration knows a veto on Hong Kong is unsustainable, so they will not fight when full Senate takes up Rubio bill.

So what's next in the US？

Pressure needs to be kept up to pass the changes to the Hong Kong Policy Act in the Foreign Operations Bill by the end of this year. Secondly, support for the Rubio bill needs to be gathered not on Capitol Hill, but in the states of the senators who are blocking.

The halls of D.C. are no longer where Hong Kong has to make its case. Hong Kong has to go out and meet America.

Mark Simon

五毛收皮

共諜趙小蘭

Fucking commies

波音可以點樣搞？擺搭波音飛機？